% This file was converted to LaTeX by Writer2LaTeX ver. 1.0.2
% see http://writer2latex.sourceforge.net for more info
\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[ascii]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb,amsfonts,textcomp}
\usepackage{color}
\usepackage{array}
\usepackage{supertabular}
\usepackage{hhline}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{pdftex, colorlinks=true, linkcolor=blue, citecolor=blue, filecolor=blue, urlcolor=blue, pdftitle=Adresse, pdfauthor=Fakult\"at f\"ur Informatik, pdfsubject=, pdfkeywords=}
\makeatletter
\newcommand\arraybslash{\let\\\@arraycr}
\makeatother
% Page layout (geometry)
\setlength\voffset{-1in}
\setlength\hoffset{-1in}
\setlength\topmargin{2cm}
\setlength\oddsidemargin{2.401cm}
\setlength\textheight{25.451334cm}
\setlength\textwidth{13.598999cm}
\setlength\footskip{17.75433pt}
\setlength\headheight{12pt}
\setlength\headsep{0cm}
% Footnote rule
\setlength{\skip\footins}{0.119cm}
\renewcommand\footnoterule{\vspace*{-0.018cm}\setlength\leftskip{0pt}\setlength\rightskip{0pt plus 1fil}\noindent\textcolor{black}{\rule{0.25\columnwidth}{0.018cm}}\vspace*{0.101cm}}
% Pages styles
\makeatletter
\newcommand\ps@Standard{
  \renewcommand\@oddhead{[Warning: Draw object ignored][Warning: Draw object ignored]}
  \renewcommand\@evenhead{\@oddhead}
  \renewcommand\@oddfoot{[Warning: Draw object ignored]}
  \renewcommand\@evenfoot{\@oddfoot}
  \renewcommand\thepage{\arabic{page}}
}
\newcommand\ps@FirstPage{
  \renewcommand\@oddhead{[Warning: Draw object ignored][Warning: Draw object ignored][Warning: Draw object ignored]}
  \renewcommand\@evenhead{\@oddhead}
  \renewcommand\@oddfoot{[Warning: Draw object ignored]}
  \renewcommand\@evenfoot{\@oddfoot}
  \renewcommand\thepage{\arabic{page}}
}
\makeatother
\pagestyle{Standard}
\setlength\tabcolsep{1mm}
\renewcommand\arraystretch{1.3}
\title{Adresse}
\author{Fakult\"at f\"ur Informatik}
\date{2011-06-08}
\begin{document}
\clearpage\setcounter{page}{1}\pagestyle{Standard}
\thispagestyle{FirstPage}


\begin{center}
\begin{minipage}{3.799cm}
{\selectlanguage{ngerman}\sffamily\color[rgb]{1.0,0.6,0.0}
Fakult\"at f\"ur Informatik}
\end{minipage}
\end{center}

\bigskip


\bigskip


\begin{center}
\begin{minipage}{3.808cm}
{\selectlanguage{ngerman}\sffamily
Fakult\"at f\"ur Informatik}

{\selectlanguage{ngerman}\sffamily
Telefon: +49 821 5586-3450}

{\selectlanguage{ngerman}\sffamily
Fax: \ \ \ \ \ \ +49 821 5586-3499}
\end{minipage}
\end{center}
\begin{center}
\begin{minipage}{3.808cm}
{\selectlanguage{ngerman}\sffamily
Verfasser der Diplomarbeit:}

{\selectlanguage{ngerman}\sffamily
S\"oren Liebich}

{\selectlanguage{ngerman}\sffamily
Ringstra{\ss}e 16}

{\selectlanguage{ngerman}\sffamily
86510 Ried}

{\selectlanguage{ngerman}\sffamily
Telefon:+49 8233 847780}

{\selectlanguage{ngerman}\sffamily
soeren.liebich@gmail.com}
\end{minipage}
\end{center}
\begin{center}
\begin{minipage}{13.499cm}
\begin{flushleft}
\tablehead{}
\begin{supertabular}{m{12.802cm}}
\selectlanguage{ngerman}\sffamily\bfseries\color[rgb]{1.0,0.6,0.0}
Bachelorarbeit\\
~
\\
{\selectlanguage{ngerman}\sffamily\mdseries\color{black} Studienrichtung
}

{\selectlanguage{ngerman}\sffamily\mdseries\color{black} Informatik}

~

{\selectlanguage{ngerman}\sffamily\bfseries\color[rgb]{1.0,0.6,0.0}
S\"oren Liebich}

{\selectlanguage{ngerman}\sffamily\bfseries\color[rgb]{1.0,0.6,0.0}
Erstellung eines Risikoanalysetools f\"ur CQ5 Projekte auf Basis der
vorhandenen Testszenarien sowie korrelierten Fehlerquoten.}

~

{\selectlanguage{ngerman}\sffamily\mdseries\color{black} Pr\"ufer: Prof.
Dr. Wolfgang Kowarschick}

{\selectlanguage{ngerman}\sffamily\mdseries\color{black} Abgabe der
Arbeit am: 17.10.2013}

~
\\
\end{supertabular}
\end{flushleft}

\bigskip
\end{minipage}
\end{center}
\end{document}
